屌那星今次又邊個波台狗啊？

線索：
成日喺北角出現，極有可能係仇議員痴漢

保護波台手足

拉

E.Lamela

港x

樓主犯完案上網認叻

@Yeji

收到風係你

你有不在場證據，相信係逆xxx

仇B都怕撚咗你班變態佬

樓主仇議員痴漢

某人玩完放完針又玩推人

樓主有放？